其實結婚做家庭主婦真係好蝕

做黃面婆做到 40 歲
老公偷食
但自己又無搵食技能
只可以死忍

咪大支野, 你肯落手落腳邊會搵唔到

冇人叫你嫁個會包2奶嘅男人

唔好做家庭主婦囉
出去做嘢請工人

On9有仔咪有贍養費
仲有做慣家務，去做家務助理都搵唔少錢

係咪都偷食
不如你偷食先
婚姻跟本係一個垃圾笑話黎

唔係咁易嫁葉師傅

鬥快比賽

大佬
廿幾歲結婚
點會知

所以你嫁錯人係我錯啦喎?

你唔好彩搵到個偷食